騰訊咁肥，點解中共唔割狗菜？

一隻700夠做啦